依家係咪冇晒double degree

以前有 見過engine + bba science + bba
都係讀多一年
最緊要係搵工多選擇好多 幾抵玩

上一上網就查到嘅野
都要問

大把啦

double degree or double major 係HKU 傳統

有

現在都有呀

成堆law 同education double degree